{
    "Minutes.AI": "会议记录AI",
    "Full Transcript": "全文",
    "Minutes": "会议记录",
    "Save": "保存",
    "Edit": "编辑",
    "Show Full Transcript": "显示全文",
    "Show Minutes": "显示会议记录",
    "Download Audio Data": "下载音频数据",
    "No downloadable audio data available.": "没有可下载的音频数据。",
    "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板！",
    "Failed to copy to clipboard.": "复制到剪贴板失败。",
    "Save successful.": "保存成功。",
    "Save failed: ": "保存失败：",
    "No document ID available for saving.": "没有可用于保存的文档ID。",
    "Meeting Formats": "会议格式",
    "Search...": "搜索...",
    "No meeting records available": "没有可用的会议记录",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "删除",
    "Select": "选择",
    "Add New Format": "添加新格式",
    "Title": "标题",
    "Template Content": "模板内容",
    "Log in": "登录",
    "Email": "电子邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Login": "登录",
    "Sign in with Google": "使用Google登录",
    "Sign in with Apple": "使用Apple登录",
    "Forgot your password? Send a reset email.": "忘记密码？发送重置邮件。",
    "Don't have an account? Click here.": "没有账号？点击这里。",
    "Please enter your email and password.": "请输入您的电子邮件和密码。",
    "Your email has not been verified. Please click the link in the email to verify your account.": "您的电子邮件尚未验证。请点击邮件中的链接验证您的账号。",
    "The email address is invalid.": "电子邮件地址无效。",
    "This account has been disabled.": "该账号已被禁用。",
    "User not found.": "找不到用户。",
    "Incorrect password.": "密码不正确。",
    "Too many attempts in a short period. Please wait and try again.": "短时间内尝试次数过多。请稍候再试。",
    "Login failed. Please try again.": "登录失败。请再试一次。",
    "Google sign-in failed.": "Google登录失败。",
    "Apple sign-in failed.": "Apple登录失败。",
    "Please enter your email address.": "请输入您的电子邮件地址。",
    "A password reset email has been sent. Please check your email.": "已发送密码重置邮件。请检查您的邮箱。",
    "Failed to send password reset email.": "发送密码重置邮件失败。",
    "Services and Pricing": "服务与定价",
    "Minutes List": "会议记录列表",
    "Purchase Items": "购买项目",
    "Minutes Formats": "会议记录格式",
    "Enter new username:": "请输入新用户名：",
    "Username updated successfully.": "用户名更新成功。",
    "Error updating username:": "更新用户名时出错：",
    "Are you sure you want to log out?": "确定要退出登录吗？",
    "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone.": "确定要删除您的账号吗？此操作无法撤销。",
    "Failed to delete account.": "删除账号失败。",
    "Remaining Time:": "剩余时间：",
    "Verification Email Sent": "验证邮件已发送",
    "Please click the link in the email to verify your account and then log in.": "请点击邮件中的链接验证您的账号，然后登录。",
    "Log In After Verification": "验证后登录",
    "Create Account": "创建账号",
    "Email Verification": "电子邮件验证",
    "Already have an account? Click here.": "已有账号？点击这里。",
    "Sign Up Successful": "注册成功",
    "Redirecting to home in a few seconds...": "几秒后将跳转到主页...",
    "Payment Successful": "支付成功",
    "You will be redirected automatically in a few seconds...": "几秒后将自动跳转...",
    "Payment Canceled": "支付已取消",
    "The payment was not completed. Please try again.": "支付未完成。请重试。",
    "Retry Payment": "重试支付",
    "Return to Home Page": "返回主页",
    "General": "通用",
    "Meeting Name": "会议名称",
    "Date": "日期",
    "Location": "地点",
    "Attendees": "与会者",
    "Agenda(1)": "议程(1)",
    "Agenda(2)": "议程(2)",
    "Agenda(3)": "议程(3)",
    "Discussion": "讨论",
    "Decision items": "决定事项",
    "Pending problem": "待处理问题",
    "Repeat the agenda items (4), (5), (6), and (7), if any, below.": "如有，请在下方填写议程(4)、(5)、(6)和(7)。",
    "1on1": "1对1",
    "Agenda": "议程",
    "Purpose & Key Points": "目的及重点",
    "Review": "回顾",
    "Previous Initiatives (Achievements & Challenges)": "以往举措（成就与挑战）",
    "Self-Assessment": "自我评价",
    "Feedback": "反馈",
    "Strengths & Positive Points": "优势与亮点",
    "Areas for Improvement & Growth Points": "改进及成长点",
    "Future Goals & Actions": "未来目标与行动",
    "Specific Growth Plan": "具体成长计划",
    "Support & Follow-up Actions": "支持及后续行动",
    "Business negotiation": "商务谈判",
    "Deel Name": "交易方名称",
    "Background, Purpose & Key Points": "背景、目的及重点",
    "Proposal Details": "提案详情",
    "Client’s Response / Requests & Concerns": "客户反馈/要求与关注",
    "Additional Confirmation Items": "额外确认事项",
    "Decision Items": "决定事项",
    "Agreed Points": "达成共识的要点",
    "Next Action Plan (Who, What, By When)": "下一步行动计划（由谁、做什么、何时完成）",
    "Follow-up Actions": "跟进行动",
    "Additional Actions Needed (e.g., Sending Documents, Internal Review, etc.)": "需要的额外行动（如发送文件、内部审核等）",
    "Next Meeting Schedule": "下次会议安排",
    "Project Progress": "项目进展",
    "Progress Report": "进度报告",
    "Current Progress Status": "当前进展状态",
    "Recent Achievements": "近期成果",
    "Challenges & Risks": "挑战与风险",
    "Current Issues & Risks": "当前问题与风险",
    "Solutions & Countermeasures": "解决方案与对策",
    "Upcoming Schedule": "接下来的安排",
    "Next Key Milestones": "下一关键里程碑",
    "Who, What, By When": "由谁、做什么、何时完成",
    "Actual Progress": "实际进展",
    "Performance Report": "业绩报告",
    "Target vs. Actual Performance": "目标与实际表现对比",
    "KPI Achievement Status": "KPI达成情况",
    "Challenges & Improvements": "问题与改进",
    "Successes & Challenges": "成功与挑战",
    "Future Improvement Measures": "未来改进措施",
    "Action Plan": "行动计划",
    "brainstorming": "头脑风暴",
    "Idea List": "创意列表",
    "Proposed Ideas": "提出的创意",
    "Pros & Cons of Each Idea": "各个创意的优缺点",
    "Key Points & Considerations": "要点及注意事项",
    "Feasibility & Priority": "可行性与优先级",
    "Next Actions": "下一步行动",
    "Selected Ideas & Next Steps (Validation, Prototyping, etc.)": "选定创意及下一步（验证、原型设计等）",
    "Lecture/Speech": "讲座/演讲",
    "Lecture Title": "演讲标题",
    "Speaker": "演讲者",
    "Audience": "听众",
    "Key Topics": "主要话题",
    "Main Subject & Purpose": "主要主题及目的",
    "Key Arguments & Supporting Points": "主要论点及支持要点",
    "Notable Quotes & Highlights": "精选引用与亮点",
    "Summary": "总结",
    "Key Takeaways": "关键收获",
    "Impact & Implications": "影响及含义",
    "Q&A / Feedback": "问答/反馈",
    "Key Questions from Audience": "听众主要问题",
    "Responses & Additional Clarifications": "回答及额外说明",
    "The maximum duration for a single recording is 60 minutes": "单次录音最长为60分钟",
    "Minutes AI Service & Pricing": "会议记录AI服务与定价",
    "AI Tool That Automatically Creates Meeting Minutes": "自动生成会议记录的AI工具",
    "Minutes AI leverages cutting-edge artificial intelligence technology to instantly analyze meeting audio and automatically generate highly accurate meeting minutes. With just one tap, it efficiently converts speech to text and shares it via the cloud, significantly reducing post-meeting tasks.": "Minutes AI 利用前沿人工智能技术，瞬间分析会议音频并自动生成高精度的会议记录。只需轻点一下，即可高效地将语音转为文本并通过云端共享，大大减少会后工作。",
    "Features": "功能",
    "State-of-the-Art Speech Recognition AI": "最先进的语音识别AI",
    "It employs advanced natural language processing to accurately capture conversational nuances. Diverse statements are converted into text with minimal errors, producing highly accurate meeting minutes.": "它采用先进的自然语言处理技术，精准捕捉对话细微差别。各种发言几乎无误地转化为文本，生成高精度的会议记录。",
    "Flexible Meeting Minutes Formats": "灵活的会议记录格式",
    "Automatically formats minutes according to your needs. It efficiently generates meeting minutes suitable for regular meetings, online conferences, and more.": "根据您的需求自动格式化会议记录。高效生成适用于例会、在线会议等多种场合的会议记录。",
    "Multilingual Support": "多语言支持",
    "Supports English and other languages, making it easy for AI to assist in creating minutes for global meetings.": "支持英语及其他多种语言，轻松协助生成全球会议记录。",
    "Cloud Storage & Sharing Features": "云存储与共享功能",
    "The generated meeting minutes are stored in the cloud and can be quickly shared with team members. Version control is also managed effortlessly.": "生成的会议记录存储于云端，可快速与团队成员共享，版本管理也轻松搞定。",
    "Pricing Plans": "定价方案",
    "Plan": "方案",
    "Price": "价格",
    "Recording Time": "录音时间",
    "Trial": "试用",
    "120 minutes": "120分钟",
    "Light": "轻量",
    "1200 minutes": "1200分钟",
    "Monthly Subscription": "月度订阅",
    "Yearly Subscription": "年度订阅",
    "$149.99": "$149.99",
    "Note: Guest users can record up to 3 minutes per day.": "注意：访客用户每天最多可录音3分钟。",
    "Track Record": "业绩记录",
    "Within just 6 months of the iOS version release, Minutes AI achieved 15,000 downloads worldwide and has been adopted in over 160 countries.": "自iOS版本发布仅6个月内，Minutes AI在全球已达15,000次下载，并被超过160个国家采用。",
    "App Store": "App Store",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Legal Notice": "特定商业交易法规定声明",
    "This meeting note does not exist": "该会议记录不存在",
    "Failed to parse JSON": "解析 JSON 失败",
    "Load error": "加载错误",
    "Loading...": "加载中...",
    "No data available": "暂无可用数据",
    "Live": "实时",
    "Timely Minutes": "实时会议记录",
    "Last updated:": "最后更新：",
    "Unknown": "未知",
    "Currently Ongoing:": "当前进行中：",
    "(Untitled)": "（无标题）",
    "Confirmed Matters": "已确认事项",
    "Pending Points": "待处理事项",
    "Next Actions": "下一步行动",
    "Decisions": "决策",
    "TODO": "待办事项",
    "(No past topics yet)": "（暂无过往议题）",
    "Minutes.AI — Home": "会议记录AI — AI会议纪要首页",
"Minutes.AI — AI Meeting Minutes": "会议记录AI — AI会议纪要",
"Automatically create beautiful meeting minutes with AI. Record once, get accurate transcripts with clear decisions and action items. Works on iPhone and the web.": "用AI自动生成精美会议纪要。一次录音，即得精准转录，并清晰标注决策与行动项。支持 iPhone 与网页端。",
"Record your meeting and let AI produce clean, human-ready minutes—decisions and to-dos at a glance.": "录制会议，交给AI生成清晰、可直接使用的会议纪要——决策与待办一目了然。",
"Minutes.AI Home": "会议记录AI 首页",
"Home": "首页",
"iOS": "iOS",
"Just Record.": "只需录音。",
"AI Makes": "AI 生成",
"Beautiful Minutes": "精美会议纪要",
"AI Minutes Meeting — Product Launch Planning": "AI会议纪要——产品发布规划",
"Meeting Objective": "会议目标",
"Next Steps": "后续步骤",
"We agreed to create overwhelmingly beautiful minutes by using cutting-edge AI...": "我们一致同意借助前沿AI，产出极具美感与可读性的会议纪要……",
"We decided to rely on advanced transcription and summarization to deliver clean, human-ready minutes...": "我们决定依托高级转录与摘要技术，提供清晰且可直接落地的会议纪要……",
"We will record real meetings, refine prompts and layout, and publish a live showcase...": "我们将录制真实会议，打磨提示词与版式，并发布在线展示……",
"Ultimate simplicity.": "极致简洁。",
"Tap": "点击",
"Tap to start recording.": "点击开始录音。",
"Stop": "停止",
"Stop when you’re done.": "完成后停止。",
"Wrap": "完成",
"AI writes the minutes—automatically.": "AI 自动撰写会议纪要。",
"Press the button to start recording.": "按下按钮开始录音。",
"Press to finish; AI transcribes and drafts minutes automatically.": "按下结束；AI 将自动转录并草拟会议纪要。",
"Get beautifully formatted minutes, a To-Do list, and the full transcript.": "获取格式精美的会议纪要、待办清单以及完整转录。",
"Supports all major Languages": "支持所有主流语言",
"users": "用户",
"worldwide": "全球",
"User": "用户",
"Language": "语言",
"Estimated from iOS download counts as of Oct 2025.": "基于 2025 年 10 月的 iOS 下载量估算。",
"Minutes.AI Pricing": "会议记录AI 定价",
"Simple, predictable pricing. Flexible plans for any workflow.": "简单、可预期的定价；灵活方案适配任何工作流。",
"prepaid": "预付费",
"Subscription": "订阅",
"Unlimited sessions": "会话次数不限",
"Unlimited usage": "用量不限",
"Best for teams with regular meetings": "适合经常开会的团队",
"Unlock all features on iOS": "在 iOS 上解锁全部功能",
"Prices in USD. Taxes may apply by region. Auto-renew; cancel anytime.": "价格以 USD 计；税费因地区而异。自动续订，可随时取消。",
"iPhone App is Available": "iPhone 应用已上线",
"Record on iPhone and get Beautiful Minutes instantly.": "在 iPhone 上录音，立即获得精美会议纪要。",
"Download on iOS": "在 iOS 下载",
"Get Started": "立即开始",
"Terms of Use": "服务条款",
"Privacy Policy": "隐私政策",
"Actions": "操作",
"Minutes preview surface": "会议纪要预览区域",
"Prepaid minutes pricing": "预付费方案定价",
"Subscription pricing": "订阅方案定价"

  }
  